我老婆李一桐 (黃蓉) 算唔算係當今最可愛?

我好似比左帽你帶

G

整容

屌你去睇下大陸個鬥魚直播大把呢d樣

認大陸女人做老婆

整容西

古裝ok，其他look...

係到大陸就G 日本就清泉 （臭雞結衣）

個可愛下巴仔 同baby有得揮

你大鑊喇

屌你老母

你仆街喇

結衣>一桐>>>>all

成班癲狗

你睇下達哥幾小氣

屌，咪又係 G

質素麻麻既g

我老婆先係

巴打我幫你book 左機票去敍利亞避風頭
仲有咩遺言要幫手傳話?

講乜呀，你老母就g😡

三萬蚊，過夜